コンボコントロールのドロップダウンリストでは、動的な列幅を設定することが可能です。

## 概要
動的な列幅を設定するには、列幅の割合を示す数値（整数、もしくは小数点第一位までの少数）とアスタリスク(*)をセットにして記述します。

例えば、それぞれの列を「* 、1.5* 、2.5* 」と設定した場合、列の横幅は可能な限り「1：1.5：2.5」の比率となるように自動調整されます。

また、動的列幅は固定幅と組み合わせることもできます。
「* 、1.5* 、100」と設定した場合、全体幅から100pxを引いた残りの部分の列幅が可能な限り「1：1.5」の比率となるように自動調整されます。

また、動的な列幅を設定すると、以下のような動作となります。

<ul>
<li>ドロップダウンリストに列の挿入/削除を行うと、動的に設定されている列幅は自動で変更され、スクロールバーは表示されない</li>
<li>ドロップダウンリストをドラッグして幅をリサイズすると、動的に設定されている列幅は自動で変更される</li>
</ul>

ドロップダウンリストの列幅は最小幅が設定されています。この最小幅は、表示されている列が多く、各列に割り当てられた幅が十分にないとき、列幅が小さくなりすぎないように設定されています。
なお、表示されている列の列幅の合計がドロップダウンリストの幅を超える場合はスクロールバーが表示されます。

```
var gcComboBox = new GC.InputMan.GcComboBox(document.getElementById('container'), {
    columns: [
        { name: "name",label:"製品名",width: '*'},
        { name: "category",label:"製品カテゴリー",width: '1.5*'},
        { name: 'description',label:"製品紹介",width: '2.5*'}
    ],
});
```

なお、列ヘッダーの境界線をダブルクリックして列幅を自動調整したり、列幅をドラッグして幅を設定した場合に、動的な列幅は通常の列幅に変更されます。